{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66091&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 하운드호텔-1번가"
    },
    "text": "多くの消費者のニーズに応えるために、ホテルではさまざまなサービスを提供しています。 全客室にはネットフリックスとユーチューブを視聴できる機能があり、充電器とヘアアイロンもレンタル可能です。 入室前と退室後は荷物を保管することができ、駐車場はありませんが、周辺にタワー駐車場を利用することができます。 追加人数が追加される場合、1人当たり5000ウォンの追加費用が発生し、身分証明書を持参しない場合は入室できません。 客室のタイプはランダムに割り当てられ、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 退室時間を守らない場合、1時間当たり追加料金が発生する場合があり、スイート等級以上の客室は20000ウォンの追加料金が発生します。 ミニプールは冬季(0月~4月)には使用できず、使用可能な期間には10万ウォンの追加費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスとユーチューブを視聴できる機能があり、充電器とヘアアイロンもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "入室前と退室後は荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありませんが、周辺にタワー駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が追加される場合、1人当たり5000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室のタイプはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、1時間当たり追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "スイート等級以上の客室には追加料金がありますか？",
            "answer": "スイート等級以上の客室は20000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ミニプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ミニプールは冬季(0月~4月)には使用できず、使用可能な期間には10万ウォンの追加費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 383
    }
}